明報報紙佬垃圾

【23：17更新】警方晚上澄清，兩名較年長死者分別伏屍房中，其幼女有膠袋套住頭部。

【19:46】屯門揭發3屍命案。警方接報下午3時許接報，屯門龍門路55至65號新屯門中心4座一個單位，懷疑發生命案。消防及救護員趕抵現場，發現2女1男倒臥單位內，經檢驗後證實死亡。警方正封鎖現場調查，據悉死者包括一對夫婦及其已成年女兒。

其他報道：屯門三屍命案 死者包括一對夫婦及女兒 警方封現場調查

據了解，死者一家四口，死者包括姓彭男戶主，60歲。其妻姓李，56歲，以及23歲細女；另有一名大女身在內地，正趕回港了解情況。

現場消息指，彭氏一家親友早前相約周日吃飯，慶祝父親節。親友周六收到彭家通知，指家中有事，不會出席飯聚。親友連日來whatsapp彭家，惟未獲回覆，親友感可疑，遂於今午三時許帶到彭家門匙，到其家中察看，惟大門反鎖。

親友報警，消防到場破門，揭發屋內三屍命案，警方接報到場。據了解，現場為一個三房單位，男戶主、女戶主及女兒各自伏屍一房間。男戶主心口有刀傷，女兒心口及背部有刀傷，女戶主身上沒有刀傷，但頭部被膠袋套著。警方在廚房檢獲一把30厘米長刀，刀上染上血迹，相信為兇器。法醫到場調查，警方稍後會交待案情。